又係時間推吓Amazon 平價notebook (22)

估唔到反應咁熱烈 第一次續po有咩問題請賜教
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 6千到8300h+1060 3gb

1060&cm_re=8300h_1060-_-34-235-081-_-Product

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

5. 8千幾 6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

6. 6千幾, 8750h + 1050ti

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

3. 9750h + rtx 2070

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

膠巴解釋cpu undervolt部份

Undervolt 簡單教學:

一部LAPTOP新買返嚟，除咗快手裝GAME同DL 鹹片之外，其實應該試咗部機CPU 可以UNDERVOLT 幾多先

因為咩LAPTOP 都好，最大的敵人就係散熱，散熱做唔好會直接影響部機的效能

一般LAPTOP 出廠時，廠方都會SET 到電壓比正常需要的高，一來可以保證穩定性，二來廠方先無咁好心機同你慢慢逐粒摸，所以CPU 降咗電就可以減少發熱。

UNDERVOLT 主要有兩個SOFTWARE:
INTEL EXTREME TUNING UTILITY (XTU)
THROTTLESTOP
(p.s. xtu最新version只support k版desktop u, 如有需要用係laptop要搵返以前version)

XTU 我都用過吓，但我覺得介面無咁USER FDLY
所以我用THROTTLESTOP:
介面就係咁簡單:

CLICK 入去 "FIVR" 就會入咗呢度:

中間FIVR CONTROL 有 得揀CPU CORE 同CPU CACHE
降咗佢哋基本上達成降溫目的

CLICK 咗UNLOCK ADJUSTABLE VOLTAGE
再因應你CPU 選擇降幾多
正常大路CPU 都會有人討論你粒CPU 可以降幾多
圖中例子就係8750H CPU CORE 同CPU CACHE 各減150mv

起手個陣你係淆底就先試-100mv，然後試吓STRESS TEST 吓部機，HANG 機或者BSOD 就即係你降過龍，要加返少少電

1001無人續po
開post方面係新手 有D咩做得唔好可以直接屌我

好想買notebook 呀
爬左上個post，唔多覺有咩輕簿文書機抵玩
爸打有無推介
range 3000 to 8000, 最緊要抵，同想keyboard 好打d

vivobook 同zenbook睇下有無邊款啱你 最緊要出去ssp 試keyboard

想問下呢兩部如何 打機需求未去到好大
Budget 4-6k 或者有冇更好嘅選擇 感激

Asus TUF FX505DT Gaming Laptop, 15.6" 120Hz Full HD, AMD Ryzen 5 R5-3550H Processor, GeForce GTX 1650 Graphics, 8GB DDR4, 256GB PCIe SSD, Gigabit Wi-Fi 5, Windows 10 Home, FX505DT-AH51, RGB Keyboard

呢部點睇 5千銀

有無DELL XPS 15 推介?

同問

輕同薄有齊
Keyboard 好唔好打好睇個人嘅～

Lenovo ThinkPad X270 12.5" Business Laptop Computer Intel Core i5-6300U Up to 3.0GHz 8GB DDR4 RAM 256GB PCIE SSD Intel HD Graphics 520 Bluetooth 4.1 802.11ac WiFi USB-C HDMI Windows 10 Professional

做文書機呢部抵唔抵屌

唔抵 舊u 加1366 x 768

差唔多價同功能有冇推介？我想要輕身啲

留名

除左asus, lenovo
有咩come用可以剪片嘅14115吋notebook推介

呢部算唔算平？想平平地買部文書機

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

想買呢部,但未見特價既

AMAZON / 廠方自己賣同第3方賣應該無咩分別??
好似無得By Seller去Search??

ebay 4500 but no 直送

如果Black Friday Cyber Monday都無特價就要等到聖誕

同問,THANKS

如果尼2部揀邊部抵玩D

睇下你想點用

個人會揀第一部 因為9750H既機有好多 debug 同 改善既資料多好多

AMD mobile u 第一代我唔太建議 因為support唔夠 等多2年先穩陣

black friday xps 13 2018/2019有冇平到

請問nb點睇個mon有冇2k/4K

17 inch 好似無咩選擇

撞手神嘅話部部都有機會無啦啦壞
我同事同埋佢個fd用咗呢部5年都未有事

睇spec

所有電子野都係撞手神既 唔好彩用咩都一樣

襟用既話等新macbook pro 16吋幾好 keyboard 問題解決咗

cs嚟講香港apple算係最好之一

買macbook就要買埋apple care

16inch加埋apple care = $20k同埋已經出左唔洗等

去dell us官網

多謝巴打 好似唔錯
再睇睇

20k算係咁啦 apple 喎

會直接寫2/4k? 個mon寫1920x1080 144hz IPS姐係睇唔睇到2/4k

寫到明1080p點會有2k/4k

想問下主要拎嚟返學 睇片、間中打下機有咩介紹

mbp

有冇link 樓主我唔熟電腦

apple官網 16吋mbp

如果無特別要求 mbp可以滿足你 用windows 都可以bootcamp

想問下呢部抵唔抵買?

同埋有冇其他notebook推介 筆值大約5-6千
最主要係拎黎番學 所以個樣我唔想太打機feel 但有時會拎佢黎打下機(唔係玩咩大作 部電腦唔洗太勁)

想要第1頁第1個
但係256gb太細
想問下可唔可以自己加多HDD落去

可以

你預冇保養

睇中左呢部，其實抵唔抵玩？

buget都係13000-14000咁上下，主要想有9代i7，17''mon
512 SSD+1T HDD/1T SSD
32GB RAM

睇黎睇去都好似得呢部最抵玩，又好似好多野送咁
有冇咩好處壞處？
小弟知道amazon買好似冇保養，但其實除左呢樣之外仲有冇咩唔值得買？

想問下amazon買Asus機，好似有全球保，香港保唔保架？

買啦唔好諗啦

去到最後睇黎都係揀gx701最抵玩 加多個type c轉lan就得
今晚睇埋有冇特價就入手

有一年保

唔該晒，咁安心買了

搵部有8gb ram嘅，或睇下依部有冇得換ram/加ram

我都想買呢款

我反而係驚個ssd得128gb唔夠位，
定係依家d人都慣左揹多個external hdd???

想響amazon買mac book，但唔寄香港集運又唔得，請問有乜方法寄返來

想問下有無文書機推介？平時剪下片睇下戲，玩到aoc呢d垃圾驚就夠

Chromebook有無邊部抵玩推介？ pixel go 太貴

即係其實冇咩問題？冇選擇？

上網睇acer swift5 990g

想同時開到ps同lr
執到~50mb raw檔
係咪都要i7 16gb ram先掂

R7 GTX 1650 $699不過要係walmart買

ASUS TUF 15.6" Full HD Gaming Laptop, AMD Ryzen 7 R7-3750H, GeForce GTX 1650, 8GB DDR4, 256GB PCIe S

SD

今日碌碌下碌到呢兩部抵唔抵玩???
不過又係無做特價

咪買lenovo啦仲要ideapad

想問下有RTX 同埋4Kmon，但又唔好太厚重
aero 15係唔係最好既選擇，好似睇唔到有其他機係呢d定位

冇保養喎，又唔買得apple care

Samsung Chromebook plus V2
$349
額外回贈10%+迎新$10
(推薦連結)
可SHIP集運

我都睇緊MacBook pro，最平model 平15%

你係鬼佬，走入apple store點都有人serve你

冇晒現貨 要下年1月先有

amazon 買macbook 都唔寄集運架咩？

點解有減價嘅notebook咁少
定係我唔識搵

我都覺
岩岩搵到呢部減得多
大家幫幫眼睇下

買Alienware抵唔抵

想問Black Friday有無Gaming Notebook抵買?

點解嘅 想知
剩係知佢係大陸野 係咪ideapad呢個系列好易壞?

呢部會唔會好過lenovo? 睇落佢地D硬件差唔多價錢又差唔多

CPU唔係揀翻Intel好啲咩
利申唔識

QC好差，加上支那野真係唔好買

又好似真係intel好d既
利申唔識

想問依部點想用黎學Ae
定係存錢買MacBook pro好
我部12寸MacBook每次p圖都好似就死機咁

有無人推呢部

呢2個邊度好

但唔係ssd

好似唔錯, 暫時淨配512GB SSD 既價係最平

想買外置hd ，有冇好介紹？

4gb ram一定唔夠啦

After effect?呢部連張獨立顯示卡都冇

12inch macbook真係文書用架咋

想問下SURFACE PRO 7 掂唔掂? 見到AMAZON做緊特價
一般文書娛樂

呢部大家點睇
有支筆對我嚟講好重要

debug 係指邊方既debug?想了解下

好平, i5個部4000蚊 不過無晒

超級抵買！7折

我買咗呢部，希望冇咩伏

想問呢部上堂用筆jot notes
想問係咪兩腳同無保養

但真係平，冇保都想買部，請問有冇方法寄

弱弱一問，
買部有display card嘅notebook，再自己駁mon，都可以打到機嗎？
主要想慳返主機的位

集運

Acer Swift 5 Ultra-Thin & Lightweight Laptop 15.6" FHD IPS Touch Display in a thin .23" bezel, 8th Gen Intel Core i7-8565U, 16GB DDR4, 512GB PCIe NVMe SSD, Back-lit Keyboard, Windows 10 SF515-51T-73TY

Acer swift 5 $809點睇？
返香港要點轉插？

好似有電池未必寄到

問過用開果件，有電池寄唔到

例如鎖頻 BSoD 等等既支援會好過AMD

可以 不過要買散熱墊先 所有nitebook開行都會熱 有散熱墊個notebook 壽命會長少少

純粹用黎俾屋企人down下歌睇下戲，有咩抵買？
本身用開座台機，好阻定所以想轉notebook
新手睇amazon睇極都睇唔明d配置

十一月時平多100usd

push

平平地夠玩架啦

搵美國巴打幫手

任何一間集運都唔肯運？

注意係用720p mon

買𠴱時無唸咁多

咁依部呢定13寸macbookpro好

呢個夠唔夠做？
Apple MacBook Pro MD313LL/A 13.3-Inch Laptop Intel i5 2.4GHz 4GB Ram - 500GB HDD (Renewed)

想買部手提電腦
主要有時做下文書野 上下網 睇下youtube
不過黎緊有隻舊game想玩返
到時有可能長開 求推介
budget 最好 under 5k
*隻game基本配備 (其實真係好舊)
適用 ：P Ⅲ® -500 以上或與其 100 ％相容機種
記憶體 ：至少 128 MB
顯示卡 ：記憶體 16M 以上的 3D 顯示卡
音效卡 ：支援 DirectX® 之音效卡
硬碟 ：至少 800MB 以上
作業系統 ：Windows® 98 、 2000 、 XP ， DirectX® 8.1 以上環境
連線裝置 ：ADSL/Cable Modem
光碟機 ：16 倍速以上之光碟機
操控裝置 ：滑鼠 / 鍵盤
建議配備
適用 ：P Ⅲ® -1G 以上或與其 100 ％相容機種
記憶體 ：256 MB
顯示卡 ：顯示卡 GForce2® 32MB

見有個一樣一樣但平300usd既版本，除左fhd外好似冇咩分別？係咪仲抵屌？

原來呢部仲平

呢個配置要求 士旦拎起一部都過啦你睇價錢/外型揀機就得

想問下寫code 睇下片 唔打機
第一個post 第4部夠唔夠用

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

我問下呢間先 thx

冇特價既

ching點樣寄香港

長著係咪好易打柴
咁如果加埋LOL 呢

呢部好抵咁，計返都係HKD7000到

我都見到尼部幾正, 但下面尼部spec唔爭好多但又再平D, 2揀1緊

8gb ram同16gb ram分別？

同埋i5/i7

呢部點睇,文書用,browser開一堆tabs應該都順?

I7果部好正.其實打機NOTEBOOK,用來執相果D會唔會好浪費?

我自己單純比較係，$7000喺豐澤買到嘅爭好多級

長著易打柴係因為熱同通電老化

識深層睡眠就ok

LOL用咩都打得 求其一部現代NOTEBOOK都夠

Zephyrus GX531, RTX2070 max Q
新Aero 15 FHD,RTX2060
新Alienware m15 R2, RTX2070 max Q

三部點揀好,
Zephyrus 散熱最好,
Aero 有Sharp screen 244hz,
Alienware 好似冇咩人講, 但品牌 (QC, 保養) 上係咪好過果兩間?

香港買起碼8500

所以我自己好難揀, 2部機都抵, 只係比唔比多2000買部高階機

我接受唔到8gb ram
要返到來自己買黎加

13inch mbp其實唔算好抵買，你唔係買入門版的話，8代i5，加到16GB RAM, 512GB SSD = $17459

16inch一樣係16GB RAM, 512GB SSD, 9代i7，仲要加張獨立顯示卡 = $18999

MSI係Amazon買冇保養

MSI PS63 Modern-096 15.6" Ultra Thin and Light Professional Laptop Intel Core i7-8565U GTX1050Ti 8GB DDR4 512GB SSD Win10
買咗呢部，用嚟畫CAD同睇BIM 用
貪佢夠輕 希望無伏

咁啱我又係睇緊呢部

夠，不過你留意翻係翻新機黎

呢一部點睇，想買給弟弟聖誕節，有打下2k和fit a果d,香港有冇保養和可轉中文？

呢一部點睇？

想問下undervolt係唔係必做？
係唔係 溫度下降既好處>CPU性能既下降？
新手0知識 求教

優惠已結束

可以，香港有一年保養，可以轉中文

想咪同一樣野?好似平D?

所以有就好買啦，一係就等聖誕節睇下有冇優惠

唔同，8GB Ram vs 16GB ram

walmat係咪難買?

買左.點睇係咪2手?

Amazon有寫係new used refurbished 㗎

點解過左1:00pm都要收我158usd運費？好貴

屌好貴都係睇翻asus支持台灣
btw thanks

已經冇貨

可以預訂定12月6有現貨？

有學生證可以edu store買既平1000左右

咁要遲D先運到？

本身佢都寫11/12先到

佢寫11.12先到
第一次買牙石，希望ok

咁貴買2手咩心態仲要冇保

想問amazon買asus電腦香港有冇保養?

就算平一千我都可以買兩部Asus咪玩啦大佬

1年國際保

得2個牌子有
Asus 一年國際保
Dell 官網加完意外保可轉香港

其他廠全部當水貨

Notebk本身就唔係最適合長著（講緊可能掛機打怪開足16hrs）
揀之後上網google下個款有冇人開post屌佢散熱廢 冇就得
利申 幾年前唔識野 冇google到 中左Y50散熱伏

你買咗8gb ram嗰款？

lm

依部

好撚抵玩

睇你budget

等 Lenovo 部 flex and
應該有排冇貨

抄上面個位ching，你覺得1650夠唔夠你用
R7 GTX 1650 $699不過要係walmart買

ASUS TUF 15.6" Full HD Gaming Laptop, AMD Ryzen 7 R7-3750H, GeForce GTX 1650, 8GB DDR4, 256GB PCIe S

SD

我都唔太識，見你地話抵 ,同埋見幾靚仔
話時話牙石質素ok?本身睇緊mac

我都order左，不過17-23先送到

好似技嘉都有1年國際保 不過要問返代理香港整唔整

1650夠用 Thanks巴打

講少左
舊model係2年國際保養

純gaming當然1650好過1050ti，同埋ROG個邊框窄d，ssd又大d
我會買 ROG多過TUF

最衰aero 17 美馬無2年國際保

價錢差唔多只好香港買

有comment話係
WORST PEN AND PEN HOLDER IN HUMAN HISTORY

Push
想知

仲有呢部我都覺得唔錯

我都係呢個時間

娛樂係睇Youtube，Netflix當然冇問題，但娛樂係指打機，咁除了爐石個d game會run得順，其他game唔使諗
btw SURFACE PRO 7有減價咩

我都係
本身見仲有兩部，轉過頭就已經要訂
見平過香港就照買算

幾靚仔，但有冇保養？

依家變左$919仲唸緊買唔買好

牙石質素都ok，同埋佢有一年保養
macbook唔係唔送香港咩？
呢部我自己覺得最靚仔

點解咁多人推呢一部？
我見第一comment拍埋片話佢個mon好廢已經唔想買

呢部我都想買
唔係打機好似都好夠用

有冇人知喺美國hp官網買機有冇全球保？

入面仲有897嘅option?

訂我又無咩所謂都係比原本遲10日,8日到啫

jot notes係ok，但留意你個賣家係冇賣埋支筆，保養同插頭你要自己問下賣家

舊aero 15係2年國際保（應該係冇人買行）
新版先縮左去一年國際保

平價ips想點？
貴價model都會有

同問，睇唔明

冇分別掛

粒u唔同
平版舊一代
新版新一代
其他spec大致一樣

平版粒U會唔會好廢？
平好多

唔該晒 巴打 我問問個保養先

但香港Microsoft好似唔計全球保

左面係貴版
我覺得都差幾遠
仲要本身notebook嘅cpu都差啲

btw amd r5 3500u可能仲抵玩，平時千幾蚊
但係amd有機會多bug

今年睇左勁耐都無乜邊部特別抵
amazon成個死城咁
newegg唔計中国，仲要連運費

thanks
再搵搵先

原來我比較錯左，係8250u唔係 8256u
但對比7200都係贏一截

淨係文書 word ppt 開勁多browser
想輕啲嘅 六千左右budget有冇介紹
平時用開window，想買macbook air但驚撚唔掂

真 淨係D貴到離哂地同D本身已經平嘅有折

15吋mon 4k uhd同fhd分別大唔大?
想買部 唔打機 一般上網睇片 會執相 有時會剪1080片，執相剪片係未睇ssd就夠 cpu重唔重要?唔該大家

想問問，同一model 17inch 是否通常比15inch散熱好？

就咁計呢到都4部

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop PC, 15.6 inches Full HD 144Hz 3ms IPS Display, Intel i7-9750H, GTX 1660 Ti 6GB, 16GB DDR4, 256GB PCIe NVMe SSD, Backlit Keyboard, PH315-52-78VL

around hkd7400,抵?

7代同8代差好遠

我覺得呢兩部都ok，但兩部差$1700

應該其中一部係我, 我最後都係買左ROG冇買TUF

15吋4k唔大分別 有都唔明顯 睇到分別既隻眼都幾勁

剪片cpu幾重要 最好6核 ram就16都夠

比多少少系列：新出10代u prestige, 16GB Ram + 1650 Max-Q

heatsink大咗 風扇大咗 正常都會散熱好啲既

不過比較只限cpu vrm gpu完全一樣先可以咁講

執相最好買ips mon因爲其他mon色差大，玩自己。
ssd反而唔重要，剪片主要睇cpu同gpu，如果粒U廢你係預覽條片個陣已經會唔順，整好條片要匯出都好睇cpu，cpu勁匯出條片快d，cpu廢你就要慢慢等佢匯出。

如果只係文書+ 睇video 呢部得唔得？

有冇surface pro 6 咁上下嘅機推介

想搵部detachable 8gb 6千樓下 , surface go 粒u 太廢

我地都係之後預訂，開頭倒數嗰啲現貨

有國際保，但香港唔受

香港不是地球的一部分

依部抵唔抵

如果要埋touch mon會唔會貴好多

新版helios 300平到癲左
啱啱入手牙石 雖然都唔係貴 但同樣配置貴成千蚊
各位巴打唔好錯過

我見佢輕同有1050ti先買

ipad pro 舊版

想問吓呢部17吋用來做吓文書，玩簡單game，抵唔抵玩？

唔好意思 想做少少coding 比較prefer windows 10

中低階機好似無乜邊部平得多
同平時啲海鮮特價差唔多

detachable我唔熟 等其他師兄解答

得

呢個我就唔知，你自己去問下seller

呢部做緊24hr 限時特價
巴打們點睇，值唔值

平時好少用電腦

我都係，有時有d野真係冇計要逼住開電腦又唔打機，成個月都唔知用唔用到一次，諗住是旦執部2-3k算數

呢兩部我覺得更加抵，不過第二部係係walmart賣

琴日898買咗

我都係呢個價訂咗

大概11號到貨

我要17-23

呢部抵唔抵買？

呢個係咩牌子

屌左 helios 300 爽爆

acer都有全球保？

$7400 好抵

但無保好唔安心

this one ??

藍天貼牌機
咁既價TAOBAO 已經有1660TI

唔打機，耐唔耐up& down野開usb file先用，文宣級AI PS

呢部係咪夠用有突？

Yup

技嘉

1660 ti

我都係呀

真係幾抵，不過冇保

係咯

要識定美國朋友

如果有保養就好

再平d 899 usd
Asus rog 平價系列
9750h 1660ti 512ssd 16ram 17inch

係咪一定要集運？

藍天係牌子？

邊度有靚啲什至原廠既三腳火牛插買
定你地都係淘寶夠做

點睇係咪貼牌？

靚啲嘅轉插就ok

17.3" but 60Hz Mon

bestbuy出名唔送集運

Acer predator 好似好正

但上一代好似有個MON色差同偏暗問題?
主要用黎執相, 個MON好L緊要, 想問下呢一代有冇負皮

平到有d 吸引，有無巴打一眼睇得出有咩缺點

搭單問 優惠5498有
6000內有無更好推介

粒u好似有d廢

hp冇保掛

同埋尼部睇FAQ話唔包international warranty

仲以為係asus就包

應該係，因為我點都會集運，所以冇留意

我都唔係好知佢點計, 佢個FAQ係ASUS答就100%冇啦

i5 1035都廢咩

bestbuy送到香港？

今轉black Friday
$3000hkd 樓下有冇推介
用黎睇戲down歌

bestbuy呢部amazon都有？準備入手

執相唔好買
Benchmark srgb本身就唔高

佢srgb唔係98%?
NTSC 69%
From YouTube 有人用spyder測

同問！！！

Gaming laptop巴打們有無心水，
Display卡想係RTX2080

呢部點睇, 唔打機

邊部好啲? thx ching

GX701 好似有2080?

性能同9300H有得揮

有，返去睇下review/benmark先
係咪等埋cyber Monday好d?

ROG Zephyrus S GX701 Gaming Laptop, 17.3" HDR 144Hz FHD IPS, GeForce RTX 2080, Intel Core i7-9750H Processor, 32GB DDR4, 1TB PCIe Nvme SSD Hyper Drive, Windows 10 Pro, GX701GX-XB78

巴打門呢部點睇

等cyber Monday 或者聖誕 應該會減價

不過今時今日會唔會寄嚟香港都唔肯定

有無保？

Asus ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 15.6” 144Hz IPS Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2070, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, RGB KB, Windows 10, GL504GW-DS74

ASUS ROG Zephyrus S Thin and Portable (2019) Gaming Laptop, 15.6” 240Hz G-SYNC FHD IPS, GeForce RTX 2070, i7-9750H, 16GB DDR4 RAM, 1TB PCIe Hyper Drive SSD, Per-Key RGB, Windows 10 Pro, GX502GW-XB76

兩部個spec都差唔多，巴打們點睇依兩部?
會唔會等埋cyber Monday好d?

下面嗰部好好多 mon又靚 又輕 散熱又算中上 大部分人應該都會揀呢部

如果想買部notebook for 執相用，100%srgb都夠，有冇邊款推介？

執相mon要靚 色要準 如果唔會另外買mon既話就要揀返pantone mon 無咁煩

例子有GX502 Aero 15 等等

或者你講下畢直先

文書用唔打機, 呢部好抵

咁平就係咁

搵到呢部都抵

GTX 1650

唔係 sold by .?

想買部嚟做功課睇下片 呢部好似幾正
有冇邊隻有埋touch screen㗎

邊部抵屌啲？

如果想用黎剪片 有無邊部推介

係百老匯睇到呢部

定係買番mac機好

呢部好似好抵

Mac你買邊部先，Air同Pro已經差好遠

應該買你呢部

所以我唔會買

呢部有興趣
但如果想裝模擬器掛下手機game 頂唔頂得順？

收到email提早咗，話11-12/12會到

air咋 pro犬貴

$899好似無特價

air 個keyboard 好似好唔掂

要剪片16GB RAM基本啦，CPU緊要D, air行低效版

雖然剪片最重要唔係張顯示卡，但MX250>>>>>air張intel uhd 617

我都覺

surface pro 7 抵唔抵買

呢部點？

呢部有保養？好似幾好

有

我入左手上面個部等下月中送到，萬一蚊已經玩到2070 display, 雖然唔係最新一代cpu，但無投訴。香港平盡都要賣萬六七蚊

但注意
係AMD cpu

會唔會好廢？唔太識同intel有幾大分別

比較緊Vivobook s14/s15
兩部邊部好？
S14 512SSD I7

S15 256SSD I5

好難諗

呢部新代i7 + 1660ti + 16gb ram性價比如何?
想買黎學寫加練unity

下面嗰部見買家評價好似好啲

依家都要等到12月尾先寄到 再等下應該1月見
如果啱心水就可以買 到時冇免運可能個價都係差唔多

痴線..7000蚊仲要免運..

點

土豪

效能暫時未追到 driver未成熟 可能會有bugs

用之前諗清楚 我自己就會先等個2-3年先會用amd 既mobile u

打機選邊部

冇問題

我上個月睇都係9xx，佢加完價再減價

我揀下面

有d貴，基本上冇減

兩部差800usd，有少少難比較，我會揀上面嗰部，平咁多，而且下面部240Hz mon感覺會用唔盡

百老匯個部剪片夠唔夠做，定係買番mac pro好
或者巴打們有無其他機推介
利申: 電腦白痴

暫時其實係咪抵在免運費

無啦得番919
唔知依部啱唔啱剪片

呢部點睇？ 買唔買得過？

Alienware M17 Gaming Notebook | 8th Gen Intel Core i7-8750H 6-Core | 17.3 Inch FHD 1920x1080 60Hz IPS | 16GB 2666MHz DDR4 RAM | 512GB SSD| NVIDIA GeForce RTX 2070 Max Q
依部點睇？

有冇d平平地 有blu-ray推介？

Acer Predator Helios 300 PH315 52 78VL Gaming Laptop

i7 9750H +1660Ti +144Hz +16GB ram

賣$928，平到笑
岩岩買咗部

依條link先岩

新蛋不了

acer aspire 5 slim真係幾平
2000有部nvme ssd 1080p ips mon文書機
入黎做後備都好

你不如睇下先問

有好多po出黎嘅link都冇標到有減價
除咗Helios 300

打到nba 2k有咩推介

應該係
Windows 10 in S mode

$329 AMD版夠唔夠做？
$350 8系i3 定 $400 8系i5 會好啲？

Recent review 既1星多到

Acer 機就預咗賭人品
驚就Asus
不過貴多幾百都係1650

只係999

有冇得crack左佢

禁個制就可以轉做home版

我聽過要俾錢買先轉得

其實就可以洗咗佢重裝win 10既

怕病毒？

睇左兩日，如果budget $5000樓下 打到中低階game既機，好似冇乜選擇？
amd機好似平過intel幾多下
想等埋cyber monday睇下會唔會有多d選擇

sorry 你要Blu-ray 一係就買ps4 xbox 一係就買碟機

你要喺notebook上面搵Blu-ray 就發夢都唔會有

想問下呢兩部係咪一樣嫁？
如果想買類似呢類機有邊隻仲抵玩啲？

第一 硬件id會畀人知道 第二 呢個唔係一個應該用既方法 而且有機會中adware malware

機款睇落就一樣 但係我會揀下面 因為Amazon賣既 穩陣好多 退貨退款都易啲

如果要2 in 1 XPS13 同spectre x360都可以睇下

不過建議先上網睇過評測先買 廢事中伏

的確無標到有減價 但係個價係平咗
一星期前或者幾日後個價都唔同
你可以睇返前幾頁啲link 個價貴返

我都考慮緊呀

有冇13” 文書機推介？方便拎出街唔會打機
暫時見得Acer Aspire 5 Slim幾抵但15.6”有啲大

我半個月前先買完機，基本上呢到好多部我睇都冇乜點減到價，又或者加完再減

有冇同樣spec但touch screen

加多兩千買Helios 300啦

買正版win10錢計埋就得不償失，畢竟係佢出廠就用Win 10 s

有嘅 我買嗰部898
多咗人買之後而家919有時928

下面嗰部係咪都有一年保養？

買隻手指 好多情況都可以用到 電腦debug 洗機 都用 我就覺得抵既

當然人人想法唔同 計啱數先買/唔買就得

Helios有分紅色同藍色果部

紅色舊款廢d便d
而家係新款

冇保養驚出事

只要係asus都有一年保養，最好睇埋賣家有冇寫到有國際保養

Latest_ASUS 14.0" HD Widescreen LED Display

有冇人想部平平地既notebook

13.3

諗住落手買呢部 有冇巴打有其他建議

剪片應付到？同下面呢比又如何

159買咗N3350嘅Chromebook 玩

唔好買紅色舊版 好廢

得藍色新版先用得過

有冇人會襯住black friday 買alienware 51m
知唔知同香港買有咩分別？

如果想用黎bt 睇片 預5千到，請問有沒有推介呢.謝謝大家

Amazon renewed 既貨掂唔掂？

我知，提下佢地咁解

另外Acer spire 5 好似加價番到349？

如果買helios300 冇保養
番到黎部機有問題照拎去acer整佢收得貴唔貴
仲諗緊買唔買

同你果部比邊部抵D

呢部買唔買得過
利申 間唔中會帶出街

幾好 不過出街一定要帶叉電

我果部抵，不過你呢部15.6 吋mon

因人而異 我就會揀Asus CS會穩陣過Acer

用緊 文書野 4~5個鐘 左右
一用DISPLAY 就要插電

真心呢個價值得賭既

人品差既買macbook 都可以一開即爛

佢官網吹到粒電頂到8個鐘
唔該巴打

ASUS VivoBook F510QA Thin & Lightweight Laptop, 15.6" FHD WideView, AMD Quad Core A12-9720P Processor, 8GB RAM, 256G SSD, Fingerprint Reader, Windows 10 in S Mode, F510QA-DS99

只for文書
呢部點睇？

上面留言睇咗幾部acer
但大家都話麻麻

會唔會仲有其他推介

定等cyber monday

文書機其實surface pro 7 做緊discount好似ok

唔洗用after effect既話應該冇問題

唔好慳個小小
amazon renewed d 野出曬名垃圾
九成九都要再退
大多數唔係花左咁簡單
好多時部機都係有問題
我之前膽粗粗買過唔少翻新手機同 laptop
買親都係好大問題
係會用用下死機之後隔一日先開得番個d
最後放棄俾多少少買原價好過
我身邊好多朋友都買過
佢地全部都退曬

想問下Amazon免運費會去到幾時？
想整張新信用卡買部gaming laptop

想買部比呀女返學
中學雞
唔打機
又想勁D用三幾年
8000樓下有無推介？
Btw,無咪真係平過香港買？
我唔識睇spec🙏🏻🙏🏻

屌 諗左陣買唔買部MacBook pro
隔左幾粒鐘無曬

如果你去X澤果啲買起碼貴3-4成
腦場果啲差距就細啲

剪片cpu起碼i7 散熱要夠好

我建議如果唔係急用 儲耐啲買16吋mbp 好過

壓唔到粒U既話剪片export 個時間就會好慢 同埋預覽會窒下窒下咁

呢兩部點睇 Lenovo spec好啲但聽呢度巴打講L記啲野麻麻？
有無啲更抵屌既offer

千祈唔好買ideapad

第一部啦

三幾年如果唔係特別差既應該都頂到

返學唔打機 而唔想學電腦spec既話就揀MacBook Dell 佢地cs好啲 用落安心啲

如果唔介意二手可以上肥花睇下有冇二手有保既新mba inspiron xps 之類

ideapad同你買屎米一樣 自己諗

第一部肯定更好 如果要L記就只可以買Thinkpad

好 我記得呢度個個都話lenovo不了
係256gb細左啲
不過見呢兩個offer都無話好厲害 都係85折
諗緊睇唔睇cyber monday

佢上面話買airair同百老匯果部真係唔洗諗，一定係揀百老匯

cyber Monday 我覺得值得等既

256真係用唔夠先再買ssd加 或者用手指

屌咩 佢揀部史前mba想點

新版mba就揀得過既 用過 就係差在鍵盤垃圾

其實平左都無1000
如果扑左鎚一陣cyber monday有啲6，7折既deal就dum春

自己覺得啱價先買囉 最緊要對得住自己

好彩係度問一問 差d比個價錢吸引左

Ryzen5 我有d驚...

個人會揀aero15, 不過我係為4K OLED mon

其實又唔係咁差既

好多年前用過amd 核主機

睇咗好耐，兜兜轉轉買咗部2060 17.3” ROG Hero III

可惜佢2060版唔送香港，逼我用轉運服務，但圍起條數都係大概12000hkd，抵到爛，我再額外買多咗個ssd加落去，希望全部無事到港

想買新嘅比佢，學校Mac唔啱用
有無進介？

新版MBA又咪係超低壓CPU, 要剪片唔會揀MBA啦

我意思係我覺得起碼要7啦

咁就唔係呢個價位啦

我幫表弟買咗，送到睇下掂唔掂先

有無人試過喺hp US store 成功比到錢？

好抵呀！ 睇住佢變out of stock

我用paypal + 信用咭 已試到放棄。

用邊張信用卡？

渣打 visa
建行 visa
citi visa

兩部差異幾大？

呀女錫唔錫住用先

Ebay果部用i5 9300H, 512gb ssd, 不過就無120hz mon

想要Trackpoint除咗聯想仲有咩選擇？

AcerPredator Helios 300出名高性價比

Asus 不解釋

而部點睇

買左部等收貨

你預算唔好要求咁多

x2

美國Razer blade pro 開始出貨4k 120hz

要簡都係MacBook pro 16

呢部咪仲好

佢畢直 有得揀緊係揀mbp 16 不過8000唔知買唔買到個殼

冇，IBM拎左專利，賣左比LENOVO

其實我頂盡打下apex legend, poe
呢個spec應該夠哂有突

出左16INCH之後，13INCH即刻變到勁唔抵買

仲有呢部可能係720P來

16吋真係屌打所有mbp mba 難得apple居然有抵玩既laptop

899us

有冇人知acer香港保養點？

Surface pro 抵唔抵玩？
係香港仲有無保養？

買咗AcerPredator Helios 300？
無保，賭人品

利申有買

各位巴打覺得呢幾部點？
只睇Spec的話，
因最後都打算係腦場或者amazon買。

有冇ultrabook推介?
想要有10代i7同16GB RAM

冇錢睇其實冇得睇xD （比d價嚇親）
淨選款，一定係gs65 zephyrus 呢d 靚散熱靚樣

其他一定係有限budgets 下既次選

如果Amazon買好似Zephyrus好，有全球一年保養

其實macbook 係咪即係大部版iphone 咁用？唔同普通電腦咁用黎打下機一定要用iso?
利申：電腦白痴

Zephyrus gs75好難揀阿

ssd harddisk有無平? 256 / 512夠
定係NEWEGG平?

macbook行macOS 有啲程式會快啲

如果想打機可以bootcamp裝win10 不過就無咗手勢操作咁

需要啲咩要自己衡量

e個有折

唔追求高效
呢部好多都打到

想買Asus Rog系列 一萬左右
有冇話邊部最抵？ 用黎打CSGO, Rainbow 6

呢部幾好 scar 3 都係 有幾會萬一萬二入手到 抵玩

輕薄有乜好選擇？

睇下啱唔啱

ok唔該曬

買來換落舊機抵喎

但唔 Shipp hk

抵 尤其Samsung SSD好襟用

呢部除左 DDR3 外
點比較？
唔熟電腦撚

呢啲就有得斟既

有時搵到買家可以傾到ship HK 既就真係爽 抵到爛

comment話佢個電只可以run 2-3個鐘，除了粒電，我覺得佢做文書機係perfect，btw巴打你有冇話想搵咩機？

兩部都係LPDDR3 不過CPU咁低壓 唔差好遠

兩部差距在MX150 個人嚟講都睇唔上眼 問下其他師兄好啲

睇review, 幾肯定寄出既貨係翻新機黎

我睇過啲testing片
打3A都run到mid low to mid quality

係美森買水貨電腦
大家唔驚保養問題？
我仲15/16緊

asus有一年保

我睇緊surface pro 6
平過香港水貨少少
但一諗到無保養就有d卻步

Amazon d black friday deal時間到左 回復原價一陣又變返deal果個價

正喎
買得過

唔好意思，有無DISPLAY卡推介

surface pro 7我覺得overprice咗，本身唔買6都係因爲諗住買7，但最後都係買其他laptop算

有無ching可以講吓？

1TB以上好似free shipping to hk

香港買唔差太遠
今年ssd d discount 好唔吸引

唔特別帶出街就zephyrus吧，打機果時低幾度又高fps d，又有保養，係衰細電

係喎香港都係貴唔夠一百蚊

巴打點睇Rog strix scar III/II ？

仲要免費

求link

免運費

US MS唔收香港credit card

睇黎都係要等cyper mondey

我想問下surface pro 7 如果喺官網買應該點買？
我見佢凈係送美國本土地區
應該點用集運送香港？

Asus TUF FX505DT Gaming Laptop, 15.6" 120Hz Full HD, AMD Ryzen 5 R5-3550H Processor, GeForce GTX 1650 Graphics, 8GB DDR4, 256GB PCIe SSD, Gigabit Wi-Fi 5, Windows 10 Home, FX505DT-AH51, RGB Keyboard

呢部機一完black Friday
先加價又變番black Friday 價

等睇cyber monday又減返呢個價

買畀家人睇劇用

呢部夠唔夠做

zenbook有冇正嘢

今年電腦嘢減好少

追完post睇到大家嘅推介之後
有幾個心水,但我係電腦白痴唔識揀
跪求請教各位以下邊部係最適合上大學project,assignment用?(唔打機)

Asus TUF Gaming Laptop Full HD

Lenovo Yoga 730 2-in-1

ASUS VivoBook S 15.6” Slim Laptop

ASUS VivoBook 15.6" Laptop AMD Quad Core R5-3500U

唔知呢到有幾人有用Rakuten呢類回贈網，大家可以裝返個，買得電腦呢啲貴嘢，都可以退返唔少

想問呢部香港有無保養

Currently out of stock

scar 2 3 都係GX502既劣化版 當然價錢都平啲

相比同價位算係抵玩 但係牙石老毛病都存在

心理難關 睇你敢唔敢搏

技嘉國際保既 呢部舊版應該係保2年

不過唔肯定都係問返seller穩陣

用黎coding 睇YouTube 買唔買得過？

surface pro 6 hkd6288

已完

想買部電競laptop
144hz mon + 1660ti 有無邊部推介？
預11-12k

我cancel order 再等cyber monday

無標減價，但而家貴咗

呢個價係Walmart 買到1660ti

剩係想買xps 系列 但唔知邊度有貨

Xps13就ok
15就太垃圾，送都唔要

唔知點運返黎

要tb3, 輕, 電量高 , 耐用 都冇咩好選擇

要講埋讀咩科先有人幫到你

普通科又唔打機就選部輕身

第3，4

牙石有咩老毛病阿？
唔係好熟

推薦Surface Laptop 1，其實係香港買水貨仲平過係Amazon到買
香港$6,130 vs Amazon $7,175

vs

不過Surface Laptop 1二手真係平好多，如果唔係太介意香港都有得買，好多都有保養。如果要全新香港係有得買，但就好貴，1萬起跳。

如果可以比多300，可以係香港官方到買Surface Laptop 2 $8,288，有保養，性能差不多，唔想煩就可以買呢個

咪同Best Friday差唔多

見而家好多野都價仲keep 住係black Friday 既價錢

今年好似無舊年咁抵...
舊年好多5k左右就買到1050既機

舊電細到仆街 佢如果肯好似apple咁整大舊電我就唔需要考慮其他牌子了

1050 out晒 但係1650都仲新 所以咪無乜超平機囉

話晒rtx成代貴係老黃屎橋嚟

電腦白痴想求問推介，想要6000樓下，平時多數睇片簡單上網，但間中會開photoshop同ai, 請問有推薦型號嗎我呢種情況係咪8gm ram, 行i5就夠?

仲有咩牌子同型號可以諗諗？

要大電可以諗技嘉新版Aero 或者敢搏既就Razer

一皮左右畢直可以諗新版Helios 300

想拎出街既應該得rog 同Razer 可以諗諗

拎出街真係ROG Razer Aero 先得 夠低調夠輕

不過razer 同aero電夠 rog 電唔夠一日

Btw razer同aero有冇咩大問題？

讀Geography
要讀GIS ,好多paper同research
不過正常GIS都係用番desktop 正常laptop未必應付到
但第3，4部應該照計應付到開好多tab同文書嘢??

QC同CS都一般 之前有巴打發現Razer無將宣傳入面既vapor chamber擺落部腦到

aero就技嘉軟件 同埋代理閪

之前咁多個post都推薦asus,係因為asus有全球保一年

係 上網買野有保穩陣好多 安心啲好

Helios 300
8月尾999usd買

helios 300 藍色版 scar2 scar3 都幾好

asus 係咪未有10nm cpu 唔打機想買1065g7
acer 又唔知點解有獨顯

好耐無研究電腦 完全唔識睇

13K?

想買部ASUS (見巴打話有1年國際保)唔該晒巴打 睇下有咩好推介
1.老婆文書用 ,係床度睇下戲 好少拎出街,依家個部128ssd 試過用爆
所以256SSD/ HDD (佢話唔太care 速度但我都覺得SSD好?)
2. 14-15寸mon
3.有冇display card都得,有既就mx150 lv?
4.唔好太重
5.budget 5-6千左右
ASUS 符合呢幾個要求好似都唔平
acer aspire 5 slim 就幾抵屌,純粹分別係AMD/INTEL?
laptop我未用過amd 你覺得散熱唔好定技術未成熟

呢幾部都唔差 11K~14K 左右

我用緊Gu502GU
早買左3個月 14000 可以買到部2070既 CLS

呢部17.3既話就會落手

見amazon減價想買
但想問下咁姐係12月寄定1月先有貨

想問呢部抵唔抵買

Clevo模機 要睇下保唔保香港？

重新整合
跪求請問 唔打機嘅番學文書機邊部好啲?
Acer Aspire 5 Slim

Lenovo Flex 14 2-in-1 Convertible Laptop
[url]http[/img]s://

定係之前提嘅ASUS Vivobook S15已經夠用?

我想問下，8000左右打機同3D畫圖(PS、AI 、Sketchup) 有冇好介紹？

Dell XPS 15 ? Asus ? Aorus 5 ? 睇咗好多都唔知邊個啱心水

budget 可以多少少但係唔好太多

唔該各位巴打

淨係話有1年保 但係應該唔包香港

我見到lenovo Y540 999usd 真係好吸引
不過又擔心入面有強国backdoor， 其實有冇事？

MSI GL65 都係999usd

Dell G5 1099 usd

真係唔知揀邊個好
我都有擔心個warranty，Asus ROG Strix ?

點解GF63-614 平過GF63-068, 但又多ram少少？

我恒生卡+bns
dell官網買到

但apple個問題係散熱差
我寧願搞大個散熱模組》電池
始終rog系列插電打機為主，有幾可用機身電池

Gx502囉，有76 Wh

呢兩部都吾錯

有好多都係咁 唔知邊個係錯

Razer係冇係vapor chamber上黑色塗層

Cyber Monday 其實係咪開始左？
無免運費仲要加左20蚊

想請教一下
New ! Dell Inspiron i3583 15.6" HD Touch-Screen Laptop - Intel i5-8265U - 8GB DDR4-256GB SSD - Windows 10 - Wireless-AC - Bluetooth, SD Card Reader, HDMI & USB 3.1 -Waves MaxxAudio Pro- Black

400美金左右呢部得唔得？ 主要文書用途多

文書夠啦

今年d deal好無feel

16吋散熱算好咗好多 同新Aero差唔多啦

cyber monday已經開始左拿？

呢部有d心郁郁
不過唔知畫cad會唔會唔掂

差好撚多喎
先唔講5500m仲差過1650
而且cpu fan max full load先行到3.2左右已經96度

我覺得acer aspire 5 slim抵買
15.6寸ips mon
部機1.8kg
$2474,但得128GB同4GB ram，你自己可以係香港買過大d嘅ssd同ram黎upgrade
amd u冇咩問題，你擔心Window 10好過
散熱幫你睇咗comment d人話冇咩問題

好,唔該晒

我覺得Acer Aspire 5 Slim最抵，買返黎再自己加ram同ssd

今日終於扣數，10-16到貨。
而家部野要過千

提升既百分比 唔係實際數字上既相同

mac同windows 都唔同 咁無得比架喎

呢部GX701 2060 512SSD $1699 抵唔抵玩?

如果用黎畫cad會唔會唔掂

你用咩CAD app？AutoCAD2020？

Acer 同 Asus Chromebook 邊部抵玩啲

行申：主要用 Mac + iPad ，想買多個OS 玩下

cyber monday好似冇乜特別？
諗住買返呢部算

我唔熟Chromebook，你要等其他巴打答你

用開2014~16
最近想買部laptop返學可以簡單執下d圖就ok,唔知夠唔夠用

btw我嘅Acer Aspire 5 Slim係呢一部，我覺得1TB HDD冇咩用，d差價我用黎買ram同ssd好過

好似有人裝左window去試
打機cpu 78度但得2.2ghz

呢部應該啱你用，cpu用intel 4 核心會好過用amd 2核心，但你睇下ssd 258GB 夠唔夠你用，唔夠就自己係香港買

bootcamp會限制powerlimit 好耐之前就知

mbp係畀啲唔熟電腦 又想要輕薄既人既

買左部7，一樣spec連type cover 都係呢個價

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop, 15.6" FHD, Intel Core i3-8145U CPU, 8GB RAM, 128GB SSD, Windows 10 in S Mode, F512FA-AB34, Slate Gray

啱啱訂左呢部文書機，睇住佢us399 >us309

Windows 10 in S Mode

寄咗

thanks
呢部幾正

ASUS Vivobook S15 i3 同 ryzen 5 邊個抵買

巴打我啱啱訂左呢部

終於等到Core i7 減價
唔使買AMD 擔驚受怕

唔係有免費轉HOME版咩?

有冇巴打可以教下我？

居然揀呢部

如果純粹想有部機可以拎出廳用係咪求其買部三千幾嘅算，見加多一千就有部 gaming laptop 又好似幾抵屌

有乜唔好呢?

一樣，本身諗住買部文書機，見加多千幾就有得打埋機
仲1516 緊

請問win 10 in s mode有咩分別？

雖然多數唔會用嚟打機，但多一個 function 又好似幾好咁

可能會係steam買d舊驚
文書機驚玩唔到

想問下呢2部邊部好啲 如果打啲唔係好勁嘅game

呢部抵吾抵玩,剪片玩NBA2K應該夠?

下面個部

我覺得如果你本身部desktop係打到機嘅就買文書機算，但如果部desktop唔多打到機可以買部gaming laptop
應該好多人買呢一部

link？ MSI CL65都好多版本

比咁多錢得1280 800

求解答

差100美金 都係免運直送香港 求指點

上冇保養下有保

[url][/url]
GL65 好似賣曬，GL75得唔得 ?

而家係諗緊Lenovo Y540, Dell G5, Acer Helios 300, MSI GL75 同埋Asus( 太多Asus型號唔識揀)

[url][/url]

打算買呢部

999美金果部

我本身都係差唔多諗法結果"加少少"買左上面嗰部
或者咁諗 gaming laptop啲料勁啲咪唔使咁快升級用耐啲

我都打算買呢部跟住自己再加個hdd
black friday睇中呢部不過果時冇減價

第一部保養香港都有？
想買1065g7唔要獨顯

same here，減咗價幾抵玩

我會揀Dell G5 15 因爲2060
你平時有冇玩拳王/街霸/鐵拳個d格鬥game？ 因爲dell冇話個mon嘅ms幾多，如果高過1 ms係會覺得lag/唔順

美金價 會有個種 不停加少少 就upgrade到既感覺但其實都差幾遠

半個月前Walmart，2060 9750h 144 1tbssd $1150左右，不過就Lenovo

我多數都係玩FPS, 同埋total war嗰類RTS

有陣時太多兵以前部Laptop 會lag

不過認真， 畫圖對我都幾重要，要畫PS,AI,AutoCAD
同埋讀書要讀地理嘢所以要用ArcGIS

咁樣巴打你覺得邊部好？

1200 usd 絕對已經係budget 上限， 越平越好

都幾抵

呢到我就一定係Dell有2060，我自己就半個月前買左部lenovo y740 2060，整體唔錯，係有時熱左少少

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop, 15.6" Full HD, AMD Quad Core R5-3500U CPU, 8GB DDR4 RAM, 256GB PCIe SSD, AMD Radeon Vega 8 Graphics, Windows 10 Home, F512DA-EB51, Slate Gray
$439好抵 但我之前買左Acer slim個部

dell 香港有冇warranty ?

買左呢部,冇穿冇爛送到黎,開心使用中

我都search 緊，如果有得轉home 版就ok
冇得裝exe 好麻煩

好似冇

唔肯定

一定要用laptop？如果係都係推薦Dell。
如果可以用desktop可以買靚啲同大啲嘅mon，色差會少啲，對畫圖應該舒服啲

而家包郵? 想問幾耐先送到黎

佢每件貨都有寫預計送到時間
但唔係件件包郵

呢部勁多人話買左
我最小係lihkg睇過最小十個話買左

因為喺宿舍住， 所以用手提電腦會方便啲

不過我仲有半年就讀完， 到時返工都應該會屋企用desktop， 所以都有少少掙扎

原本係打算將個budget留返一半， 一半攞嚟買個手提電腦頂住先

不過我又擔心run唔到啲畫圖program

如果五六千蚊laptop 係咪冇可能run得順?

依家用緊嗰部文書機開多兩個tab都會hang機

射哂落laptop 買部i7 +16/32gb ram
番屋企住買多個24吋或27mon就做

正喎，買得過

120Hz 15.6” Full HD (1920x1080) IPS-Type Display

1200 USD 真係已經盡曬， 因為仲有運費

緊急問一問，win 10 s mode 係咪可以免費轉做win 10 home ? thx

真係幾平

$5985，你可以考慮下，呢部都幾好

AMD Ryzen 5 嗰部仲平 US$600，不過真係冇乜信心。

budget跟住剩返大約3000蚊
我當下年儲多少少，5000嘅desktop 會唔會夠做以上嘅嘢？

對唔住太多嘢問
始終呢筆錢都唔係細數目，最怕都係兩頭唔到岸， 買咗兩部唔夠用嘅電腦

我都睇中呢部 但係有冇全球保？

巴打買左? 感覺OK既, 不過得16GB RAM

唔會，隨便問啦
呢部cpu差d，打機就唔大影響，但用Ps，Ai可能會冇上面個部咁順，睇你取捨
$4,788

最抵1299, 不過1399有2070真係好撚抵玩

好可能係返新機黎, 淘寶問人話2060已停產

買6千蚊果部i7 ok架喇
desktop你唔好諗啦 咪叫你插個大mon做野算
兩頭唔到岸

唔係掛 咁大獲
定係倉底貨咋

掂啵
都係貴一千

其實又唔係咁差，不過i7版都係多一千，買個安心囉

好奇一下聖誕會唔會有大部機都會有折扣？

但係點解title係1280x800
入邊又寫1920

可能中文版網頁有bug

兩部文書機用黎出國讀書用
文書唔打機 最多睇下netflix 邊部會好D?
我諗好多人都睇中 未試過上網買電腦 心大心細

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop 1.6GHz 15" 1024 x 768像素

Acer Aspire 5 Slim 筆記型電腦

價錢差唔多 比少少意見

係呀，一直想買依部FX505，我等咗佢部Intel 版減價好耐喇，見佢咁耐都冇減，今日差D買咗AMD版，好彩睇多一陣。依家Intel i7 版仲要個SSD 由256GB加大到512GB，真心扺！

佢果粒u係i7乜野
我想run下效能差幾遠

i7-9750H

下面果部啦
上面得2014x768

我禁入去下面規格大家都係1920x1080 wor?

我推薦上面個部

咁asus好啲

想問下win 10 s mode係咪要另外俾錢轉home版？

應該唔使，你唔放心就自己問下seller

我睇啲分數差一大截
R5-3350H同i7 9750
差左70%

用黎剪片 PS執相

係咪冇保？抵玩嗎？

就咁睇個spec 係好抵買
不過都出咗差唔多1年
清緊倉底貨姐
睇review好似話有好多問題
撞手神得好緊要
睇你搏唔搏

呢兩部係好抵,但你完全唔諗打機?考慮清楚好去到好悶

無必要啦 我托部ps4過去好過 電腦驚唔考慮

不過我睇過youtube d review
Ryzen 5果部打我會玩果啲game已經可以high quality 80+fps 諗住有無需要

所以我都無謂做白老鼠，比多少少買大路嘢，唔使擔驚受怕。

做下文書野夠唔夠用

想問下vivobook 15 夠唔夠玩啲槍game cs個啲

香港啲新機係咪特別慢
見其他區好多有新u，問cs香港要2020q1先有

Cyber monday想買部gaming laptop, 一皮下, 各位巴打有冇推介, 好似睇唔到幾多抵玩

完全唔追POST?

有睇TUF個部可轉I7個部.. 不過想睇下有冇其他選擇

文書用得唔得

呢部好似真係幾抵屌, 1 年都唔係好耐啫

想買部2in1 返學jot notes
純文書7000樓下有冇邊隻抵用
我見Lenovo QC好似好差咁

ASUS ZenBook 14 Ultra Thin & Light Laptop, 4-Way NanoEdge 14" Full HD, Intel Core i7-8565U, 8GB LPDDR3 RAM, 512GB NVMe PCIe SSD, Wi-Fi 5, Windows 10, Silver Blue, UX431FA-ES74

Asus Vivobook S14 S432 Thin and Light 14" FHD, Intel Core i7-8656U CPU, 8GB RAM, 512GB PCIe Nvme SSD, Ir Camera, Windows 10 Home, S432FA-AB74, Transparent Silver

唔打機 主要做文書野 睇下電影 初學寫曲
打算長用 睇緊i7 定係i5都夠？
邊部比較好定有其他更好嘅選擇？

其實買咗AMD後悔都有得返轉頭既，不過舊錢預咗俾Amazon hold起你兩個月，值唔值自己諗

方法唔係到教，自己google

唔洗諗 一定R5
價錢差太小

係amazon見唔到有2060，再加上爬完文見到新蛋原來比支共公司收購左多數股權，都係不了

依部係咪好抵買?買定第日換走依家部舊機唔知好唔好,部舊機又未壞

Acer ips mon

部野岩岩lightning deal, 賣1199, 唔夠人地快

畀咗錢之後佢話冇貨

信用卡又冇扣數

使唔使搵定後備方案

時差真係敵人， 外國要返學

訓醒覺就下咗架了

買唔到了

我睇i3同r5 差1蚊咋

一起身i5個部賣哂其他seller貴勁多

我依加睇仲有

佢依個優惠有個24小時countdown，你幾時買架？
唔急就等下聖誕睇吓會唔會再有得減。
急嘅就買嗰部AMD R5 版，只係4千尾，不過要預部機番嚟要裝過晒D driver 甚至成個Windows 。

仆街newegg, 買撚完野被人盜刷信用卡, 屌你老母HI

newegg

依部i7 由$899減到$749.99 優惠價係有時限，只做24小時。

其實唔錯 但AMD cpu要小心 支援唔成熟有機會會BSoD 或者hang 機

我好似係仲未夠鐘買㗎喎

我係英國時間九點幾畀錢， 跟住過咗一陣佢就話Out of Stock， 問我要唔要揀貴二百幾蚊嗰個seller

btw 趕就唔趕住用，不過有冇巴打可以講下聖誕特價會唔會有咁抵？

Cyber Monday 唔係全年電腦最平㗎咩？

用過千美金做白老鼠？
如果咁有冒險精神，不如買AMD R5 嗰部，只係$599.99。

唔知呀，我睇D買家comment 係咁講。

Lenovo Y540 | GTX 1660 Ti | I7-9750H | 16GB RAM | 1TB SSD | 144HZ IPS

$925 after Rakuten Cashback, under 1K, 係買快手

好似變返999?

岩買左呢部等出貨中🤩

點樣攞嗰個cash back?

係咪就咁撳就得

你想買咩spec

Chrome download rakuten 插件, 再入:

禁Activite 15% OFF Lenovo, 佢會自動轉回商店,買完就會收到cashback既email

去到畀錢嗰度佢話張卡驗證有問題

改埋billing address都唔得，不過我電話收到銀行信用卡apps notification扣錢

究竟點樣算

想問下amazon個送貨日期係咪真係準

第一次喺amazon到買野

black friday買左呢部，2060先黎特價

唔準

係咪應該cut 左1660呢部買2060，求意見

依部點睇

係咪要集運？

艙底貨同停產都唔識分？

次次入到黎都有人問asus保唔保
係咪咁多伸手黨？

asus vivobook k571 usd899 抵唔抵屌

巴打你究竟係點樣畀到錢? 佢唔收香港信用卡喎

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop
尋日未決定買今日望望先發覺呢部送黎要12月31
係尋日有單搞到咁遲 定本身就係咁?

我琴日訂話13號送到

屌,即刻搞到唔想買

可能會提早送到呢,不過呢部多人話抵,驚而家唔買又唔知等到幾時特價

呢部多數都係減50蚊
你睇下呢加減幾多

用app買係12-16送到
Btw係咪用美金埋單？

好想買 但真係太重
依部啲人話無得加硬件

有無唔打機，但高電量選擇？

好多都係得2cell 37wh電

輕薄既機都幾高電量下

aero 94 Wh xps 15 mbp 16 都80以上

唔該晒 後面個問題真係唔知

我都買左部送比女朋友

好抵

琴日i3 309

有無平啲好貴

係
今朝一起身無左309
結果都係買r5算，真係好平

火牛可以去鴨記買？

未知到時去鴨記望下

個優惠好似完左了

amazon做seller既無哂
而家得返其他seller

好似提早左運到 佢轉左做11-13號到

屌 想買就無左

據講要ship先扣數
而家落單都仲有機會cancel

應該換入火牛條電源線就ok

想問下咁多位師兄意見 想買一部gaming laptop 預budget 10000蚊左右 係打到2k20 gta5 其他pc game 請問有無推薦🙏🏻🙏🏻

就完先問
上AMAZON SEARCH GU502 價錢差不多

依家好似賣999?

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

啱啱再睇得返999

想問一下
有冇type C插頭既機推介

我唔多見到有，係咪外國冇？

主要文書 睇下戲 i5 求型求輕

Asus ROG Zephyrus S Ultra Slim Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type FHD, GeForce RTX 2070, Intel Core i7-9750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, Aura Sync RGB, Windows 10, GX531GW-AB76

呢部有冇問題? 好似平左幾舊

最後四十分鐘

抵唔抵屌？

請問ausus係咪國際保？

入save12 code可以再減

文書 最多PS 夠唔夠？ 抵唔抵？

promotion finished

769 優惠已完

最後幾分鐘買左
想知有冇急住做錯決定

最後幾分鐘買左，
想知有冇做錯決定

應唔應該加碼買 protection plan?

一千蚊四年好似幾抵屌

買咗唔好諗

未ship可以 cancel

又平?

所以禁左先，再格下，但見香港郁下過萬

好似冇之前咁平

無平啦

$899 呢個價錢好耐㗎啦~
係尋日突然間落到$749

膠咗, 食lunch前999,食完就899, 以為抵

唔急用嘅可以等下聖誕再睇下有冇優惠啦

再等下先。
想買部打下機，屋企用。

ScreenPad 2.0 | 512G SSD
$749.99
點解512仲平嘅? 想學嘢

獨顯

Thank you

zenbook 係咁貴 因為料靚同輕 PS用到既 你上網望下Ps 硬件需求啦

幾錢？

咩料

好平 hp用到集運寄?

Access Denied
You don't have permission to access " on this server.

會唔會要vpn先買到

mon 係tn 1366x768 要加60蚊先有1920x1080 不過都係tn

VPN 開到

個價已經變左做599

有買到？

姐係 769 都算抵屌？

同香港比點都係抵啦

電池都要錢 無計 你要用得耐既咪ipad 囉

想問下係amazon買野用人地張卡得唔得
我唔係碌自己張卡 但係Amazon lock左我account
我比完月結單佢又話unable to unlock
想問要點做

想問下呢隻如果七千蚊全新入唔入？
唔係呢個網

想問下呢隻16gb ram如果七千蚊全新入唔入？
唔係呢個網

請問3千左右 有冇介紹

我都想買zenbook 哩部又有十代u

本身幾錢? 依家無晒貨睇唔返

Amazon?

有冇巴打玩過美國境內Amazon locker，之後叫朋友去拎返香港?
p.s.件野唔寄香港

深水埗會好d

惡個CS就會幫你架啦

Lg gram 72wh

有無under $5000

冇，咁少預算買到部機都偷笑喇
仲學人講要求？你有得簡咩？

屌你
MEAN

13000 就大排機簡
5000 就 IPAD 算?

而家係再貴咗

新機駛唔駛設定用nvidia顯示卡定係內顯

或者其他效能setting

呢部...
會唔會平左少少

早2日SOLD BY AMAZON 1700鎂 冇買

依家 1459 啵...

其實有...asus novago..

感謝

依部點睇 重平過之前第一頁果部

想問下理輪性質問題
其實max-q係減電壓

如果壓得住溫度，係咪可以超頻番上原先電壓，甚至再加超上去？

但OLED 會有烙印, 買咁貴想用耐d, 而且OLED 得60hz

舊model 不了

oled烙印問題好似都無明顯咁有投訴 60hz 都唔一定係好差

但係佢PWM就真係唔舒服 如果可以DC既話就買梗

504狗也不屌

唯有睇吓聖誕有冇平

真

USD1942 買得過？

唔好用?

之前1300有找

Bios出廠已經限左電壓
唔好搞咁多

平呀
1399買到8750+2070k冇得輸

你地買轉插通常買邊隻

zenbook ux534之前睇萬一家陣萬九

鴨記豐葉牌$15隻唔錯

咩係2070K?

我收到sms話扣鎂 但係信用卡app show 扣左港幣個價錢

打多左個k

襯black friday托美國親戚買咗部xps 13,點知買完之後寄唔到嚟香港

巴打知唔知邊間公司肯運

300蚊美金有找FHD文書機

ASUS VivoBook X512FA 15.6 Inch Full HD Laptop (Intel i5-8265U, 256 GB SSD, 4 GB RAM, Windows 10)

退完稅£356,點睇

集運求其一間都得啦, 你以為寄軍火咩

gx531 9750+2070 有出過1300？

平過1300好似，11-1200
唔記得amazon premium day?

miss左
唯有等聖誕

記錯唔係2070係1070

真係好撚重

間唔少剪片 主要PS/AI
有冇平價推介

平要幾平？剪片食u 至少都要6春喎

文書用屌唔屌得過？

屌唔過 好撚重
Zenbook 啦如果有錢

睇中534/434 但個價未正常
btw下個優惠期係幾時

買左部dell xps15 ，但美國原廠牛係唔係轉返條插頭線香港就用得？

應該得既 你睇下隻牛係咪230都支援先

不過萬一燒左都可以買pd牛 差慢少少啫

再唔係咪喺香港買返隻原廠牛囉

而家是咪唔好買住？
暫時睇中呢部

或者呢部文書機

我估聖誕

想問下Amazon買電腦退貨嘅流程：
如果件貨未到但我已經想退
除咗要上Amazon填return form之外
寄嘢方面有冇得同個carrier講我唔要件貨
叫佢原件寄番去Amazon嘅office？
定係一定要收咗件嘢再搵carrier寄？

我早幾日Black Friday買咗部電腦
點知今日有另一部更啱心水嘅電腦減得仲勁
我想換過第二部

我想問下用美金埋單係咪會收手續費

呢部好D?

原本果部唔夠屈咩

唔該 想問下依部抵唔抵玩

都ok 除左有啲重之外都無問題 不過我記得ASUS有部差唔多spec 15.6吋 1399美金 應該係strix scar II

最後感恩節買唔到759 TUF

買咗呢部，999usd， 其實抵唔抵？

支那機 不了

唔該巴打

三部嚟講邊部會抵玩啲？

另外想問填送貨地址係唔係填返香港郵政個格式就得？

ASUS 嗰部 有一年保

想買下最簡單係咪買轉插已經可以? 點睇部機隻牛電壓幾多岩唔岩香港用? 我買左Aero15了

可以唔收原件退回 記得同cs備左案先

隻牛後面有大堆字既

搵input voltage 110V-230V 50/60Hz 即係轉插就得

如果只寫110V就要買牛

係咪襟return or replace item
跟住啲指示做就得？

第一次買
想問下
28號落咗單 過幾日扣埋錢
預計11號到
依家仲未shipped 係咪正常？

我29號1pm落單，預計11號到
岩岩送到哂上屋企了

有冇巴打機已到手 冇內置adv所講嘅三年mcafee antivirus 定係要自己download

Return and replace係for收左件

如果直接拒收就搵cs講聲就ok

有冇試過？件貨到左hk, 係咪要我自己打比SF?

wait. nothing can do

thx bro

想問下大家係外國買電腦既會唔會買保險？
我係美國Dell買左再集運

無保好危險 買個安心係一定要既

唔該曬巴打，已購入

咁快買

恭喜曬

我個ac畀amazon lock咗，但係部嘢仲係運緊過嚟，會唔會畀咗錢但係收唔到貨

如果想買部17吋打機用notebook，budget10-15k有咩推介

事源我見到呢部zenbook正過上一部，於是將上一部退貨，然後諗住再買過，點知畀唔到錢，上一單仲畀到錢，收到sms
借咗阿媽張卡嚟畀住先，點知畀人lock咗

應該取消訂單先？

你咁搞法會搞到2張卡都比唔到錢
我朋友就係咁

應該係上一部機已經shipping緊，所以唔會俾你退，最多係你拒收等Amazon退錢，但最好事後同定CS講

不過原來換卡會出事...

上一部未shipping就退咗，但係新嗰部明明畀人lock咗都繼續shipping

係，可能會係保險公司買，聽人講集運個d出左事都唔會claim到

補充返係集運提供既保險

有無輕便notebook 減緊價？

美森買既Helios 300已到
靚仔 一切正常

Thanks bro
如果真係要買牛, 係咪要同鋪頭講買110v 轉 110v-230v 既牛?

$928
7400 hid

This？

Asus scar3 17吋

唔係 係同鋪頭講你要咩頭 幾多W 既牛 一係就同佢講你咩電腦要牛

我上個星期都比佢lock左
Upload返statement 同交易記錄就冇事

抵到爛

巴打可唔可以介紹下個散熱板？有咩特別？

Upload 去邊？我打埋電話，又fax 都未得，用第二個ac又lock 9 me

日日send 幾封同一個白痴ai email 俾我，打到上cs話唔係佢地嗰邊搞，要另外搵人跟進

Your account: response required

address-verification@amazon.com

Hello,

Thank you for your response. We were still unable to verify your ownership of the xx card ending in xx

We will be able to unlock your account if you can reply to this message and attach a recent billing statement for this payment card. Please ensure the following are visible:
- The last four digits of the card ONLY. For your security, do NOT include full card or account numbers.
- Billing name and address
- If included in your billing statement, also include phone number

To prevent unauthorized account activity, ensure that you reply from the email address registered to your account. Our account specialists will review the information provided and respond to you within 24 hours.

上面幅圖㩒add document

但係我部laptop仲運緊，而且收到畀錢message

會唔會畀咗錢但係收唔到貨

一到咗 Stress run冇事就即刻放多隻m.2 SSD落去
之後重可以放多隻2.5 SSD

我係check 粒U係唔係有降壓個時做埋
用 Intel XTU

你試到最多undervolt到幾多？
我9750h version 用throttle stop make suer 係-125mv就算
但好奇最多降到幾多

應該係
但先頭先用throttle stop check 又冇左

真唔真？咁平

7左，個seller 唔係ASUS

Lg gram出2020最新版
丁出血

巴打點睇呢部zenbook？我岩岩搵緊i7 10代，16gbram，主要用黎run大量data，唔打機，想輕身。呢部係咪最好選擇？唔該巴打

兄弟係唔係要電腦搞

我係喺電腦搞 但上面幅圖係手機版 應該手機都搞到呱 好似一login已經係上面個page